Доброе время суток)

выполнены первые два пункта тз (на данный момент). по трудозатратам вышло около 40 минут.

с бд я так плотно не работала, поэтому третий пункт будет выполнен, скорее всего, несколько позже.

- в файле get_users.php - получаю данные из бд;
- в файлах handler_add.php и  handler_delete.php лежат обработчики на удаление/добавление записей в бд;
- в файле script.js лежит основной скрипт, с которым я работала.